### Divisione roba da fare:

***
***

**Home Page** ALE/ANDRE

Ritocchi css,
Bottone Login

***
**Registration 1** ALE/ANDRE

NB: le tre pagine di registrazione devono essere una sola pagina, con un tab nascosto a tre facciate, accessibii con next.

Controllo data, Controllo mail, gestione scelta avatar con radio button e scelta delle immagini, il bottone passa da register a next.

***
**Registration 2** ALE/ANDRE

Lista bottoni per le competenze già esistenti nel db, mdoificare sql con rating = 15 per la qualifica, controllo js per inserimento di nuove competences, register diventa next.

***
**Registration 3** ALE/ANDRE

Da fare da zero. Al click di register tutto va storato nel db.

***
**Questions** FURLY/BOBBEL/BESSY

Tantissime cose, max 20, pagine + bottoni, il searc non deve andare. solo il tag filtering.

***
**Question** TEO

Tripla tab(description, solutions, comments), possibilità di inserire risposta, possibilità di cliccare sulle soluzioni, e manda alla pagina soluzione. Possibilità di commentare la domanda.

***
**Solution** TEO

Doppia tab (descrizione, comments) eredita la pagina prima praticamente.
